突發! 黃大仙連儂牆

黃大仙B2出口，黃大仙中心北館對開
開始有人貼野啦，街坊一齊幫手貼

自推

推多野

再推多野

推

推推

堆

推，大家一齊整，

呢個位好正

大陸狗最當眼

拜完神剛剛好

巴絲一齊幫手貼

正

幫你推

721

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

收工去

小心呀，黃大仙係極多廢老同新移民

呢個位露天喎！要加防水!

Ok 印佢老母

幫推

推
貼滿佢

721見

唔記得左
唔好講推
要講721見

屌你老味路過就貼架啦 推乜撚
區區都有
咪推啦

721 見

戶外落雨=GG

白鴿都睇連儂牆

721 金鐘見

第一步貼滿佢先
再慢慢加固，完善

推 黃大仙朋友得閒去留言呀

嘩 終極老人區都抬頭

黃大仙廟好多大陸團

隔離係黃大仙廟好撚多大陸狗千其唔好貼

黃大仙係終極廢老+黑狗集中營呢度起牆係hard mode

Push

推佢老母臭閪

就係多大陸狗先要貼
反攻大陸

係正黃大仙祠隔離
721見

對，黃大仙深藍地區
街坊一齊努力

再慢慢加固

招募多d拜完神既廢老入隊銀髮

一陣返工經過去睇下

同意
但黃大仙係深藍地區
依個位近黃大仙廟 多支那人
有文宣必要
721見

咁大幅牆可以用嚟貼香蕉糖

唔怕難 最緊要做

輸出革命

不要只推

試著說

唔可以放棄
721 去港島
_______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

就咁話

唔可以放棄
721 去港島
_______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

啱啦！呢區多老人家！

岩呀，住附近既師兄幫手貼多啲野上去

不要說推 試著說721見

向大陸輸出革命思想

唔可以放棄
721 去港島
_______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

手足們要小心

咁要貼長輩圖

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

貼高小小等啲廢中廢老撕唔到

準備啲蓮花圖

鑽石山連儂牆 鳳德去荷里活條天橋都比人撕左

收工即去！

呢個位正呀！

呢啲底好易甩, 落場雨乜都無晒

撕曬？琴日見仲有好多，係有一兩幅比人撕

住係附近既師兄幫手貼多啲野上去
遲啲會有防水膠

唔緊要，撕一貼百

唔怕難，最緊要做

隔離警察宿舍

輕輕一推

慢慢加固

pish

差好遠咼

果邊撕左九成 因為好多都係紙皮痴係個邊到
一撕就無哂了

唔緊要 撕一貼百
兄弟一齊努力

721見

呢個儘位平時好多支那遊客，試下貼D輸出革命嘅訊息

push

食晏落去望望先

做多啲對大陸既文宣

幫手寫啲野落去貼

大力推！

加塊膠係面先貼

幫手推

會有

街坊都可以幫手

PUSH!! 7.21 維園見!!

放工過黎幫手

有冇ching可以影個近鏡
想睇內容

呢度貼，一落雨咪 gg

收工之後再貼過
好好善用公司資源

識玩

推……呢幅牆貼滿應該好壯觀

呢幅牆似正版Lennon wall

考唔考慮

呢個位真係功德無量

跨區支持

上少少會多啲自由行睇到 佢地撘旅遊巴
一陣落黎

支持你

7.21見

支持 今晚黎
-----------------
721見

E 個位好wor, 好多旅客

推 今晚放工去

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

我岩岩經過，見到橋都有貼

但有個廢老已經一張一張撕緊

向鴨仔團散播革命思想

鑽石山條天橋又比人拆左

大家加油 不過要貼高啲 最好用膠水 鑽石山條天橋琴日貼滿岩岩返工經過比人撕晒

721見。

釋放所有被捕義士

支持

行過彩虹都日日俾人撕
今日有人係牆用紅油寫“不知所謂”

yes 日日撕

自由行係好鐘意睇呢D野

無計 黃大仙區多廢老 建制大本營

唔好咁大期望 佢地睇黎打飛機
覺得香港好廢好亂 穩定大哂

黃大仙應該幾難起牆

政府驚撚到要拆？

推！

呢個位真心多大陸團，每日無一千都幾百，文宣重要據點，一陣落黎

刷牙洗面落黎先

收工黎

日日返工都比d蝗左住晒
放工過黎支持

勁野wor

仲要近旅客區

好近我返工喎 得閒拎啲物資落黎先

【突發】【英文文宣】香港警察暴行曝光

返嚟貼下

貼去停大巴個位
法輪公隔嚟

Dllm
荷理活長期都有永東支那購物團
多人又多喼 阻撚住哂
好快就淪陷架啦

再貼，理閪佢

緊急入黎幫手推，連登有大量警狗入黎分化，721見
我扮藍絲都識屌同路人，藍絲都識冷處理我，明唔明呀！

黃大仙廢老極多 小心

d廢老好惡 小心被打

可以貼上d
上面勁撚多大陸客

黃大仙其實都係自由熱點 可對大陸人文宣

推
唔知黃大仙多唔多藍尸

小心 多廢老

小心 黃大仙好撚多癈佬

黃大仙廟入口仲多遊客

正門唔比入 而加個個要行側門（黃大仙廟斜路上去上邨個個位）

陣間黎

推
巴絲要小心
黃大仙真係好撚多癡線廢中廢佬
好撚多紅底
如果佢地撕就由佢啦唔好守
等佢地走咗之後我地再癡翻就得！
佢地真係會打鳩人的
唔想再見到任何一個人因為咁而受傷跟住狗察又唔撚理

推呀！求黄大仙顯靈對付賣港妖孽！

再推！

巴打小心！

[有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

推返D721post先啦

清哂?

一陣落嚟先
黃大仙真係好撚多蝗
唔止遊客，重有新移民住埋喺度
我而家屋企隔離住咗戶大陸西

冇哂

再整啦

終於有

冇哂 得返兩張

唔緊要 撕一貼百
大家一齊努力

有咩idea可以難啲比人撕到？

有無黄大仙巴打揾個靚位搞下

深紅區搞
記得棄牆保人

有冇idea邊到？

其實我覺得依個位已經好靚

黃大仙同慈雲山清得特別快
真係好多廢老藍絲

夜晚痴

撕一貼百

37m近馬路嗰邊？

有興趣既街坊，可以入黎一齊討論下

係 呢個位好好 好多遊客街坊都經

貼成條毓華街有冇得諗呢個位都會幾壯觀吓

北館個位啱啱行過見唔到，應該俾人清左

依個位會唔會比較少人經過？

—————————————
有興趣既街坊，可以入黎一齊討論下

已經清剩一、兩張了

黃大仙人 今晚過嚟

Sosad ，撕一貼百，大家努力

———————————————————————
有興趣既街坊，可以入黎一齊討論下

好多賣香嘅呀蟬呀叔鎮守果個位

大仙啊大仙
你可唔可以顯靈保下我地香港人？

推爆佢老母
黃大仙必須有

大家努力，我地今晚都會過去

———————————————————————
有興趣既街坊，可以入黎一齊討論下

我建議係黃大仙站至新光中心嘅龍翔道旁貼

推下先

之前有，但因為係地鐵管理範圍，好快比人清

721見

———————————————————————
有興趣既黃大仙街坊，可以入黎一齊討論下

岩呀

———————————————————————
有興趣既街坊，可以入黎一齊討論下

而家最多大陸團會停留既位係解簽中心對出
貼上面應該更多人睇到

呢個位露天有個壞處係 日曬雨淋 不計班藍絲搞事

都可以要諗諗

———————————————————————
有興趣既街坊，可以入黎一齊討論下

所以之後會有防水膠

———————————————————————
有興趣既街坊，可以入黎一齊討論下

之前貼過，比廢老撕晒

幫手印完攞去貼
【突發】【英文文宣】香港警察暴行曝光

推 記得宣傳721 維園見

麻煩各位痴d長輩圖，同埋關於監控燈柱既野
=================
唔理衝唔衝 721金鐘
721 和理非都要Full Gear

我地會重點宣傳依樣野，
亦都想住係附近既街，可以幫手係依個位貼多啲野
撕一貼百

———————————————————————
有興趣既街坊，可以入黎一齊討論下

所以我地都諗緊啲防護措施
有idea既話可以大家一齊討論下

———————————————————————
有興趣既街坊，可以入黎一齊討論下

長輩圖亦都係我地既重點
亦都希望住係附近既街坊可以痴多啲野落去依個位
現階段數量好緊要，要撕都有排佢撕

———————————————————————
有興趣既街坊，可以入黎一齊討論下

721見

———————————————————————
有興趣既街坊，可以入黎一齊討論下

見到有兩個女仔貼緊

很好，我地夜啲都會貼
希望多啲街坊過黎貼

———————————————————————
有興趣既街坊，可以入黎一齊討論下

我啱啱經過冇晒既
只係有幾個看更企係度

10點assemble

而家去睇

今晚會落去，要人幫手
希望多啲街坊過黎貼

———————————————————————
有興趣既街坊，可以入黎一齊討論下

推推推推

夜少少😉

———————————————————————
有興趣既街坊，可以入黎一齊討論下

0
0

大家快D入Telegram

岩岩經過，已經比人拆哂

有人再起緊

遠少少荷里活都有

而家點？

重痴緊

測試吓學校邨班學生
文宣佢地，睇吓佢地會唔會落手

推 加油

幾多號呀

好多時行過都聽到班學生會屌鳩港共 文宣應該唔難一般都應該受 但係個效果未必會好過對廢老 始終好多都同一立場 效用唔大
反而條戰線全力去對付廢老嘅話會好過文宣學生

岩岩收工
經過咗荷理活條件
見到巴絲咁熱坐地下食老麥
幫手起番個牆
辛苦哂

上線啦！上線啦！

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

721，金鐘見

多謝各位巴絲
721見

貼得高班廢老就搣唔到

建議可以貼笑鳩廢老既文
同埋用噴膠咪搣唔到